[牛軍] 準備牛仔過夜

仲未睇清香港個市咩? 買定牛仔等星期一大戶習狗拓市
25500打靶

唔見25200 唔流眼淚

下星期重上26800左右

25800打靶點睇

手持258 坐緊艇

識貨，257以下嘅牛根本無得輸

太近啦 一穿 26000 你心理壓力都頂唔到啦 迫住要放

係咪早走算

一穿二萬六即走

下星期暴力救市

Good luck

雖然唔係揸好多 但覺得二萬六係支持位

你覺得星期一全世界會反彈既咪strong hold囉 反之...
我係你就唔差果幾格啦 賭埋佢 一穿25900先放

260只係心理位

下星期251

係驚星期一低開200點, 一開即刻收皮, 走都無機會走

我就係怕呢下

咁就輸小當贏啦 總知下星期就港股就回彈架啦

唉就快穿二萬六了

唔好買牛買call啦定好多

我25888打靶

買遠啲咪得囉

我都知你老母係女人

定d 當你覺得輸左都唔緊要嘅時間 可以玩得更好
有本未為輸

頭肩頂喎
熊過勝算大D

下星期自有答案!

好癲喎師兄

牛仔黎料 突然間

跟你牛 無理由咁都唔彈

博唔博埋258好，驚穿完先反彈到時渣都無

no

我走左 執番少少唔洗輸

尾市引牛, 嚇走淡友
星期一再隊過

下星期賺番

開市唔知 但成個星期一定升

買近牛槓桿大d

師兄覺得星期一會升？ 我其實放剩少少牛仔

真係唔知升定跌
但星期一/二開市如果跌 (又係入貨機會) 最後一定升返
如果開市升 最後hsi唔會反跌

等幾日去搏個高開 好辛苦

佛系等升

阿爺乾晒塘都有得升 ?

承接星期五尾市升勢, 星期一高開引牛

高開就走啦

Let see!

屌今日又冇左皮幾

下星期有機

星期一大陸復工, 香港又復工, 加埋世衛屌意粉
高開住先

我係零零後新手跪求指點

真係高開就好 唔理高幾多都即走

如果一開就爆咁點算......

隻牛死左？

應該直接死左 好似係

星期一低開400點殺牛 然後升千 你當習大大死架？

26350bull
一開市即死

點解會沉㗎呢個post

真係高開

特價熊時段又嚟

輕鬆

機會來了 如果一開市又大跌 再入25600打靶位既牛仔

收到

冇得入呀 道指暴力反彈得太勁 不過都係果句26800至27000既時候就熊仔得

升又升唔高 好驚入完牛仔就跌到仆街

忍手 或者開市後食幾格算

以架啲00後咁撚有錢玩牛熊？

跌緊了

高開果時放哂架啦!

入左少少遠牛

低開先好入牛仔呀!

遠牛黎 希望聽日唔好打靶

熊過，一日收曬你地皮

升緊

去到25900係入市機會

打左未

前日高開放左啦 冇持有 準備再入

未落到25900就上番 不過都揸緊小量牛

係 入唔到 不過今日小心 一陣會跌翻 可熊DT

熊DT係咩意思

個市真係好難估

Day trade

咁易估就冇窮人

信未呀！造市論！

姐係點？ 啱啱沽左隻牛 執少少走人

跟住會點造市 ?

依家呢個26800係尷尬位 所以我上星期都估佢掂到26800左右 長牛熊都唔穩嬴
受得到risk就睇開市點再炒波幅啦 食幾格好走啦 應該會爭持幾波

上到27000就偏熊 前提不利消息持續

人市啦

瞄撚準備

牛仔 ?

已入

仲跌緊喎

跌唔買 唔通升先買?

係買都等佢跌多啲先買

俾你知幾時係最低位 你有錢過李嘉誠啦

依家耐唔耐都有散戶同我講
早知33蚊all in 妹豐

根本有33蚊妹豐個陣 個個都話等佢跌定先
到佢升到4x蚊又唔敢買 驚再跌

牛熊又好 正股又好 相信自己目光 下下覺得仲有得跌你就得個等字

自己嘅目光咪就係信佢仲有得跌囉

咁你再等下

已入 當然跌多一陣會好d 我博佢下午回市 因為人食完飯

今日入都比較危

樓主需要接受標靶治療

25600打靶
預下星期放

有請麵仔出來分析

買到咁遠無乜肉食喎

唔想輸心理壓力

預備插水

上個星期都咁講啦 咪又係上翻26800 過夜牛不敗

RAP

我隻牛25200

完全同意

邊隻？

星期四掂左 星期五即插 又黎造市loop 仲唔牛過夜？

岩岩入晒星期一又彈彈彈

認同
下星期再跌就加倉

牛熊兩邊都揸，賺到仆乖

哈

兩邊打哂靶？😅

你放張圖黎睇睇